不要作故仔：有線新聞原片

條友身份敗露由地下俾人追到上去
之後先立架撐

希望有多D片,可以多角度分析

都係嗰句
放上網比網民分析囉
事情係點網民會自己分析
唔使你比個答案出嚟

其實佢有冇叫人衝？（條片冇講）

我絕對支持大家用聯想力

但佢的確 成功地做左個「假扮示威者衝入警總」既畫面出黎

唔使分析咁多
只要講出自己睇完嘅個人感受就得
我睇完就覺得佢有煽動民眾衝嘅

Now都係咁報 可以完

點解拎水括？幾時拎水括？
依個都值得要片

前面嗰段啲人會唔會太斯文
咁多人圍一個最少都拍吓佢個柒頭啦

push

弱撚智
知你好撚醒啦
醒撚到幫黑警洗白

引述隔離post：
佢有咩動機都好，我地冇人知

但係我地知道一個事實

就係有個灰衫人諗住爆閘衝入警察總部

而個灰衫人原來係警察。

佢因咩事都好，關我地撚事

宜家就係眼見有個灰衫人由示威人群入面衝去爆閘入警察總部，原來灰衫人係警察渣緊呢個事實就夠啦。

輿論上，佢係咪想帶頭衝唔重要，重點係事實佢衝咗而佢係警察，

現實係佢地的確由地下衝到去門口想爆開對門

點知原來係狗黎

好似見到一隻畜牲 人人喊打 最後要捐返入個窿到咁

點解唔可以係俾示威者發現係黑警 再邊走邊引人衝？

不過佢冇證

希望大家唔好用謊言做文宣，只會被對家反擊

好人好姐 點解要做個「假扮示威者衝入警總」既畫面出黎 煽動暴動

水樽係武器的話 水撥都係武器

係又點唔係又點
對家都係屈得就屈

只係見到灰衫男子衝

事實要推

唔好衝啊，不要失民心
宜家和理非只會俾更多人知道警察嘅on9行為
第一次包圍：警方唔俾救護員入去
第二次包圍：原來係警察帶頭搞事

所以最緊要唔好衝動

你班5毛唔係最中意指鹿為馬咩
做咩咁好心

冇錯，對家屈鳩示威者係暴徒，都冇話會fact check咗先講㗎啦

其實係，點解身份敗露呢？
可能佢話要衝，但係太大隻所以俾人認得出

我覺得係咁

泛民你班撚屌真係賤種喇，屈個差佬引示威者衝，搞到示威者係咁捉鬼互相猜疑，搞散個運動

最撚好大家乜都唔好再做，區選投晒票俾你地就最好，係咪咁？ 屌你老母臭閪死賤種

你地咁樣去挑撥人與人之間猜忌，離間群眾之間既信任，你班仚家剷比起差佬仲賤尻格

嗱我哋就公平公正嘅
我就唔會屈鳩警察嘅
不過我個人觀感睇完段片覺得佢係煽動人衝姐

我睇完片就覺得有啦

我見到佢想帶人衝

原來呢度都幾多道德超人
真心，你要做驗屍官我冇意見，但唔好諗住一邊打輿論戰，一邊又要攞貞節牌坊囉

有線電視

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

樓下叫人沖之後敗逃，你看不到嗎?

612都是警察製造的暴動

冇

巴打驗眼啦，佢沖上去，一堆人跟住，唔係帶頭係咩？

醒目d

文宣唔好一口咬定佢係

記者看圖作文

留名睇真相

上咗電梯後

以普通法嘅解釋，灰衫狗已經係有意圖煽動衝擊。

推

有叫

急住幫自己人澄清？

係呀係呀快啲幫你僱主澄清

不負責講句 呢個時候最重要唔係事實嘅全部 只要記住佢係狗 目的為煽動人衝 我哋就立於不敗之地

推呢個都夠啦 煽動示威者呢點都夠佢死

狗出沒解畫注意🤔

佢有冇衝都好
佢冇戴委任證混入示範人群影示威者

條條片都睇晒

咁佢係咪帶頭衝上去先

交通部都有便衣？

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

屌你老尾，你幫埋梁烈唯還原真相囉好冇？

on9 呢條係撚原片

我地要睇哂成件事原原本本過程呀

唔好理旁白先，就咁睇片，我見到係灰衫男子帶頭，後面一班人跟佢衝緊者。
之後佢自己一個衝到上警署門口，但冇人跟

[size=5]

1. 便衣唔戴委任證
2. 混入示威者
已經夠做[/size=5]

唔帶證係出面 唔係扮示威者係做咩

灰衫便衣案情重組！！！

啊Sir喺總部出唔到嚟要上連登解悶

如果係走唔會係一個敏感時候走正門沖上去，根本係煽動，咪洗白啦你老母

up

警察冇掛委任證係咪即係市民?
拎住枝野撬係咪叫衝擊?

有無扮示威者唔係問題
而係佢既行為係煽動緊在場既示威者 有好大機會帶人衝擊

根據影片我覺得佢想帶示威耆衝

大家有獨立思考，其實唔洗特別話俾人知係咩事

唔係第一次，黑警慣常炮製鎮壓理據嘅污穢手法。

其實我淨係驚得罪傳媒
到時警察叫傳媒解釋 個傳媒嘅答案就真係翻手為雲覆手為雨
真心諗清楚先

其實發現警察嘅示威者同扮示威者警員可能都係演員

無論佢係咪衝都好，「扮示威者」依樣嘢一定走唔甩啦

無人作故仔

我聽到佢叫衝之後 成班記者就跟住佢上一樓

收皮

佢係想衝 講撚完

點樣身分敗露呀？
死都唔認唔得架？黑警最叻
分明帶頭衝啦 屌

衝返入狗總咁笨柒，係人都知你係警察啦

走去附近搭的士走啦戇鳩

大家唔好加鹽加醋，扮示威者已經夠煮死佢

善用起底
樓主正一on9仔

Facts check

動作係衝
萬一有人跟
我地就仆得街

總之佢而家扮示威者 想帶頭衝擊狗總
佢有無拎架撐唔係重點

推
幫黑警洗白班人都on9

對家屈得就屈 唔代表我地都要咁做
唉 睇唔透

有線無講撬鐵閘?

有衝呢個動作
已經夠啦
冇得洗白

明白Thanks Ching
我想聽日同老竇老母講嗰時可以大聲啲

好on9！！黑警唔帶委任證，走入示威人群當中係做乜9呀咁？拎撚晒野，一定係夜媽媽抹窗啦

總至 第一次見到警察帶頭衝！

咪撚柒啦同狗講人性
洗唔洗去慰問下個黑警呀

其實圍佢果班巴打同記者講佢講過啲乜 佢根本水洗唔清

有冇衝？有
有冇拎野想整開道閘？有
有冇拎武器？有

學tvb袁生話齋
你係佢肚入邊嗰條蟲呀？
示威者係佢入邊嗰條蟲呀？
見佢衝
跟住衝咁點？
見佢想開道閘
跟住開咁點？

睇結果啦
結果就係佢做齊晒引示威者衝嘅行為
洗乜理佢背後咩原因

翻自己 office 要帶水撥雪糕筒
睇黎狗總入面危險過出面

想請問屈乜野
事實就係有黑警扮示威者仲想帶頭衝
有無拎架撐根本唔係重點

我發夢見到全場叫唔好衝 落返黎
點知原來發現係狗黎

梁競徽夠話自己比人屈啦

打緊仗仲幫人拆彈

其實係"真相"同"作故仔"中間都有大把位發揮既

dllm 原來係白詐

夜媽媽抹窗啦第一次見到佢拎住水刮果陣笑死

估唔到個post係負評多
大佬事實來 唔好痴線啦大家

仲睇有線!?!?!?
衰撚過cctvb

記者有立場咁講野 唔代表係事實既全部

現實係佢narrative都有立埸
咁就未必正確
有線612當日都話係示威者衝擊警方防線架
現實係咁咩？

真

點解要咁屈人？ 點解明知唔係事實都要話有鬼引人衝？ 咁樣挑起大家之間既猜忌有乜好處？

泛民我屌你老母，搵班水兵係到作故仔仆你個街，總之依家邊個上前衝邊個做野就係鬼，你地都係想大家咁諗姐？

你班死賤種，做既野比差佬惡毒一萬倍

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

手持武器

唔係原片囉條片純粹影到佢係街巳經比人圍因為懷疑佢係便警...佢驚咪走上去係電梯跟上去眼見多數係記者小數追夢者但佢都立定架餐自衞然後再求救但想睇邊度見到佢有帶頭衝

我咪話有線記者都有立場 所以自己睇完片覺得係咩咪係咩 我淨係見到灰衫佬帶頭衝上警總 之後自己打完電話就有人開閘比佢入

我黑心講句
黑警死全家唔該
我真係唔想睇到條片, 唔care!!!!
宜家個畫面佢真係拎住武器向狗總衝
我想佢一直比人懷疑.

咁樣義士先得救 , 對我地好有利

其實好簡單

上次同是警犬點解大遙大擺俾記者影唔走

今次條友我覺得係故意被發現
然後急步走引你追
..若引起混亂，有人郁手，記者影到就會屈示威者打放工同事
..示威者唔打只追屌，就衝向防線，示威者跟就變衝防線

今次示威者係差d中伏，埋多幾步就變衝防線

以後見到警察，正確做法應該係，警察先生，你是否執行職務，如是的話請帶委任証，同時錄低情況，保障各方，切勿做其他無謂野俾佢有為入，引起混亂，抹黑和平示威可能正係佢地目的

mon緊po嘅警犬你好，祝你班社會垃圾冚家生性病生cancer俾狗屌死

神探
佢比人發現 驚 跑上去
唯有拎水刮 博人衝 點知冇人理
再驚 拎個雪糕桶保護自己
又驚一驚打電話叫大佬接收工
案件真相加埋有線佢驚段片 無逢接軌

都將唯唯推左做人民英雄啦
點解呢刻又要幫黑警澄清

踢乜撚野爆呀
證唔證明到佢冇份玩磚同搞到警犬流血先?

補充,應該講唔使記者，佢地樓上隨時有同事影住

咁好機會都唔把握
俾人睇片自己分析啦
你嘅結論都未必係真相

呀sir早啲訓啦

佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？

到時你又點出post點評論？
有時候，唔出聲唔出post已經好幫到手
不過好視乎你政治立場、智商

起晒啦傻仔
夠警狗同弱智仔一樣
點惡毒都唔夠警狗惡毒
仲要係一堆冇腦既狗

個人認為唯唯單嘢純粹係貪玩，但如果淨係看圖作故事，咁同班廢老藍絲睇住張夾錢買物資嘅圖話我地收錢搞事無分別
香港人俾返少少批判性思考，等有多啲證據再下定論啦。

推，on9點都好混入示威者唔理咩居心都唔可以放過，事實上就係咁，呢啲無屈佢

咪係囉 嗰句比我同事入去仲唔夠？

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

講緊今次既事
我既意思係你可以講有證據既事
即係佢無委任證同混入人群
至於無證據既事你就留返比人自己想像

Fact check, 做個高智商示威者

最重要係無出證件，做出衝擊行為，係普通法已經可認定係煽動群眾。

推，俾香港兩大媒體篤爆大家講大話被推上國際只會越演越柒

警員煽動民眾？好不安

我覺得係想趕住番工但係俾人知道警察想自保先拎架生，除非有人聽到佢有叫人衝

不過實俾人話護狗 ， 咁就屈佢衝啦，反正都唔重要，警犬點都係冇腦

佢擺到明係叫人衝，跟住比人踢爆係黑警就開始逃亡，咁又有咩問題，成件事起源都係警犬想派人帶起暴動喎，死警狗唔洗再澄清啦

警隊前幾日唔係講話冇便衣扮示威者咩? 便衣唔係要帶證咩? 一哥解釋下 唔解釋 就直接G20問習主席

佢冇掛委任證佢真係衝上去
大家覺得佢係帶頭衝上去有咩問題？

大把路可以避示威者 係要揀呢條路
咁敏感既時勢 既唔帶證 又要衝入警署 動機呼之欲出啦
洗定屎忽啦

收撚皮啦樓豬

唔洗幫灰衣狗兜
冇戴委任證出現現場係基本事實
佢想帶頭衝 定 刻意製造混亂 定 衰ON9
只有佢自己知
甚至佢都唔知

就咁睇cable 條片, 其實係告士打道已經比好多人用cam影住大叫佢黑警 屌佢混入黎想搞事就一定, 不過未搞到就揚撚咗, 但話帶班人一齊衝就唔太岩邏輯, 因為成班人都係拍片影撚住佢多過跟佢上 不過而家講多兩句都比人叫三毛...
其實真相唔重要, 錯嘅野講多幾次就變真

但係趕住番工點解唔帶委任證
同埋點解呢個時間番工？

唔係現場

但淨係睇有線段片似係佢比大家發現咗之後想衝上樓入返警察總部。個水撥似係用嚟自衛。

大家唔好作野到時俾人篤爆玩返轉頭仲衰

狗衝返工 我大佬俾人圍 趕返工幫手
正一狗奴才 可能奴性重

求帶頭衝既片，咁多鏡頭唔信無

連登唔係秘密論壇
個個話要學藍絲屈人
出面係人都睇到
係人都知你哋想屈人
我真係思疑你哋先係鬼

擺明就黑警想帶頭煽動民眾

明明講扮示威者 拎武器已經夠做
文宣又硬係要加帶頭
人地好心提你有晒片講事實唔係咁
你班柒頭仲要大大聲話人五毛
話藍絲點做你哋點做 話要繼續
真係無撚晒底線

聽朝大家一睇電視 見到連登造謠
又無晒啲有原則嘅支持者
又無晒中間派

冇做任何嘢鬼知你係犬隻無啦啦追你呀

有警察意圖帶領示威者衝擊總部閘門，

被示威者阻止及譴責後縮回狗洞。

成件事係得扮示威者呢樣野係真
所謂嘅武器根本得個水撥仲要係攞嚟自衛

6/12件事警察已經理虧左
完全冇需要係呢件事上面捏造事實
我哋咁做到時只會俾人玩返轉頭